其實叫雲爺爺parttime教住阿根廷，有無得諗？

一黎佢未有工開，二黎至少有威望，三黎行軍佈陣都強好多

法國間諜

美欺都玩完喇

冇錢佢撚會教咩

無錢既球隊佢先識教

咁又係

無
阿根廷教練人工超級奀